會唔會借車俾人

朋友問你借車
係我心入面個意義
同我想借佢女朋友屌下閪一樣

唔會，有事會好麻煩

收返至少3000蚊按金先，無事還返比佢

親兄弟會借

點解會好意思出聲問人借
問自己公司借啦

唔會 因為無保險...

不如講吓唔借嗰啲點推
借錢都仲可以扮窮扮死狗
借車真係唔識推

咁岩要用

我架車聽到我想借俾你嘅時候發脾氣唔俾我煞break

「咁過兩日呢？ 唔得咁下禮拜一呢？」
太撚熟嗰啲根本唔怕柒繼續問

點會同d咁既人做朋友

有車都唔係好撚想俾人知

真係熟，佢又揸開車就ok

話自己要揸囉on9
架車買黎擺？
搭的士uber啦借

車貴就自然唔敢問
窮撚知自己賠唔起

唔好意見 我架車不嬲唔借比人 規矩黎

咁佢同你根本唔friend
呢d朋友遠離佢啦

架車無落不記名司機 所以無保險 唔借得 完

唔借，部車成日壞廢事嘈交

好熟既我會借 不過講明有咩捐傷要賠

不過我自己都唔敢揸人啲車
有次個frd買左部新model x 主動叫我揸個圈
我都不了 好大壓力

人哋借俾我開發下架車，我揸到新牌咁，無論架車平定貴，只要係人哋架車，都會好大壓力

真係fd
根本就唔會借
開聲果下都唔好意思

停車場開條花 夠你賠十雞野

同埋諗唔到點解要借人架車？
出去威？唔係你又想點威？
借黎溝女？窮撚就咪扮袋 做返自己本分

自己野 唔借咪唔借，有咩問題
攞左去整
個日要用

佢賠唔起就咪借

我當架車係老婆 唔想俾人揸我老婆
除非你借條女俾我揸返

以前啱啱p牌第一日就去左買架新車，當日買完就同仲朋友借左架15年e仔，傾好左借到我新車到為止

以前住大西北，一揸就4個月，日日都揸
試過最癲一日300幾公里
嗰陣唔識驚，好彩除左石仔彈玻璃外無發生過任何事

最終自動波比翻$4000佢換翻塊全新玻璃
同每個月比翻5000佢當租車

緊係唔借啦…

巴打你咪識撈，有啲撚樣係隻字不提搏過骨，借撚完人地架車油都唔入鳩返滿

佢每星期用一日車，我每次都打爆比翻佢，佢第一次用，入翻嗰日用左嘅油錢比我，我即時比翻佢再同佢講之後千祈唔好再入翻比我因為我已經借佢車

不過真係聽過身邊有啲撚樣借完都唔入翻比人

五千蚊租15 年E 仔有你著數

幾老友都唔會
不過屋企人都會，因為我手車仲廢過佢哋

老死急用咪借

其他話保險唔包算

係原本佢話唔洗錢 我自己都唔好意思

OVER MY DEAD BODY!!!

係架咩？

其實好似除咗超跑有唔可以借車嘅條款之外只要車主授權就借得？

知己級數或者一啲frd 到你知佢撞左都仲擔心過你既frd 咪會借囉

連登仔話係frd 就唔會借喎，人地應該唔太當佢係frd, 純粹當租車

好熟好熟先會借

唔會借車俾人
唔會問人借車

唔會冇, 俾貴啲墊底費啫

自己搭的士啦

人生第一次借車俾frd就撞撚咗，雖然唔係大鑊

除非工作上需要, 日日揸唔同車, 否則揸慣自己車, 突然揸另一部車會好唔慣

問返佢借佢老婆/女朋友屌吓先

真係睇有幾親
真係好熟既 一日半日Ok既
入返滿油俾我就可以 當然有損壞要賠啦

又唔係得一部車 真係兄弟嘅又有咩所謂

之前揸部舊車 超過10年車齡benz
會借比fd 當然係熟個d
有次個fd 揸（唔係借） 純係一齊去食嘢
但我懶 覺得出左部車唔想出埋人做司機 叫佢揸
hi花左 我都無叫佢賠